［大腸癌］想曾經患有或現有既巴打入黎傾早期症狀

想問下有無巴打現有或曾經患有 大腸癌。
想問下啲症狀係點。

圖1，第一點第二點都有

圖2，就2/4點都有。

最近排便都唔成形，同即使食好多菜，去完都仲想去咁，去咗都未去乾淨咁。本身筋膜炎有睇緊中醫，佢隨口答我氣虛咁虛下就完topic。

想咁多位巴打幫下手，想知早期症狀係點。
唔好問我做咩唔照腸鏡⋯成皮野睇一次對普通打工仔真係好難拎出黎。如果早期病徵我中既話，會去照，但想有多少少把握先。
唔該晒。

同因為有肚腩，所以唔知小腹有無漲⋯

教協照羅 便好多

即刻去查，又幾平，$4000 。但駛唔駛要咩資格先去得教協照？

係6千呀 2千係手術房費 如果你有息肉又貴d 唔洗架 普通市民都可以預約 我照過幾個月前無痛的

之前唔成形
有血
狂放屁
腸痛
成日肚屙
照完乜事都冇
息肉都冇粒

有冇保險 可以claim番

可以先驗屎

不過我都諗住每2年照一次
去台灣或者馬拉做

保重
飲多d水
唔好咁擔心先

好易自己嚇自己

邊種保險，醫療保？

Ya

恭喜。

想聽啲病患者的意見。

唔該晒。睇黎會去睇了。6千都算預算內。

有，不過唔知生效未，5-6月買，個經紀話要3個月後先完全拎得錢。

驗大便係喺香港驗？幾錢到邊到做？唔該

好平不過你要自己google
個test叫occult blood test

如果你後生通常都會叫你驗屎先
你當8成準啦

如果冇野就由佢先
等一頭半個月仲係唔舒服就照鏡

呢幾日好健康，午餐食菜晚餐再食一大碗菜

自己係出事做一次
不過同時排埋街症，去兩次話自己成日肚痛驗血驗屎都無事就射你去專科，之後睇三次左右都係驗唔到野就排期照腸鏡

咁請問你係確診嗎？
早期有咩症狀？
唔該晒

再搵搵巴打幫手

上個禮拜斷斷續續咁痾左一星期 跟著有日直頭痾水去左睇街症 醫生叫我下星期再痾要驗屎

今日又痾
不過唔係水，只係大便唔成形& 痾好多次

繼續搵

屋企有兩個大腸癌病歷, 明顯共通點係突然瘦左好多